你老妹Sunny成日喺度鹹濕Creamy搞到我勁扯火

屌creamy勁能靚靚==
死人sunny又成日講埋啲衰嘢==
搞到我勁想鹹濕creamyy妹

Hani頭又幾正

勁想除忌廉妹條底底==
再同佢一齊沖涼

忌廉妹= 真人香港韓星❤️

佢唔靚 但應該算係性格好

咪玩啦 明明勁能靚

Blueming❤️💘

唔打開個咀可以一戰

明明就勁能QQ美

唔係靚 唔打開個口都唔靚
但佢係sell可愛同搞笑？

忌廉起碼有韓團二三線門面咁靚
no joke

好想揸

佢係周周面前只係辣殺

忌廉妹身材好又勁靚女

周周=我今生終身伴侶

有時覺得佢啲開場白好假

咁都靚

好似下下扮出嚟咁

人地好好女仔黎❤️

第二張成個韓星咁都唔靚？

好柒喎

Creamy 有冇同豪哥哥扑過

勁能美

藍絲狗又抹黑我哋手足？

樓主食開屎

門牙中間條gap

Hello 大家好我係Sunny，佢係Creamy

落左妝你可能認都認唔到

唔開口點含

又韓又黃都唔支持下？

其實creamy係咪同游學修果d反左面，突登開個新，試當真 ，唔侵佢玩

Creamy 應該咩都比人玩齊晒

人地好好女仔黎架屌你

有人接受唔到事實

弱智都j

Who

做乜好？冇野做不如睇下呢個channel wo

晚晚俾人cream pie

明顯Isabella屌打啦
But y not both

逢星期2 4 6出片
yes yes yo 做乜好，冇嘢做不如睇下youtube好冇
yes yes yo 做乜好，冇嘢做記住訂閱呢個channel wo

好女仔同比Sunny 玩齊曬又無衝突嘅

我真係唔係太陽哥

做乜鳩扮霞柱？

勁多藍絲狗喺度diss小忌廉

又捧殺

真係好能樣衰

手足黎架

見到豪腎creamy ig bio都仲有寫金剛crew喎

真係唔得...

唔會啦，金剛crew嗰陣creamy都係客串形式
試當真應該未有戲俾佢做或者佢唔得閒姐
利申平時有睇佢地live

咁有錢都唔箍牙

香港人真係好鍾意侏儒妹

佢兩個勁恩愛，sunny好似勁搵到錢勁有米

以前做過援交都有人捧

弱智妹

好似苑瓊丹

化妝左好可愛

落妝就

屎嫂正好多

黃

其實sunny點解咁多人睇

好7..

垃圾post拉

你條臭閪失業未

有QQ忌廉妹睇

箍牙未

有一段時間 youtube 建議睇 ，click 完一次 由於佢哋出得密 加 eye catching 所以會睇⋯

我記得之前睇過YOUTUBE有張縮圖佢係有D波 但段片入面又無 好古惑

我娛樂台PR

之前同腎仔拍野個陣真係唔多掂，而家個妝明顯重手左

我記得有creamy 版

Sell弱智
咬字咁多年都係1999

想睇

佢下面creamy嗎？

好彩呢張冇牙
見到棚牙真係會食唔落嘢

打開口真係搞唔撚掂

如果佢姓盧

咪變左criminal

不了 sunny又臭串 creamy又唔係靚 唔明點解仲有人睇

creamy敗筆係對腳

蝦蝦蝦

蝦蝦蝦蝦蝦

agger

幾有橋下

唔撚係掛

幾巧笑
8/10

真人得140cm

真心性格好 又黃到金
希望佢可以同試當真合作返
蘇豪許腎d思維太正 會搞笑好多

柒撚到呀 嘩

矮，腳粗，雀斑，大口

樓豬叻仔嚟 港女 小姐姐 韓妹樣樣照單全收

成個唐氏綜合症咁
幾廿歲人 三十歲都嚟緊 仲扮可愛
見到佢啲反應 雞皮都起埋
仲要講到自己有點慳家 咪又係見名牌開眼
唔覺性格有乜好 又懶

Haters湧現

嚟緊鬼妹

啲囡囡都俾你食晒了

我諗起有張meme圖
放大條牙gap會見到蜘蛛俠 射蜘蛛絲出黎
想拉番埋條gap

creamy未係好靚女 但又唔係樣衰
人品夠好

我成日同老公喺屋企開佢哋啲片嚟睇，
睇佢哋互動好好笑
Creamy未到好靚女(幾靚女咁啦)，
不過唔係啲過目即忘嘅樣。
成個人幾有個人特色，我自己覺得幾討好。

樓上屌佢講嘢1999同扮弱智，
佢係Youtuber又唔係報新聞，
一定要正正經經吓吓字正腔圓咩？
鍾意買名牌就一定係港女？
賺到錢買名牌有乜問題？

唔係客串架 金剛crew佢係成員黎特登開個新實有佢地原因，同埋你睇返creamy ig係冇follow試當真同游學修

真心Creamy 賤種雞樣

我以為金剛 crew 係比伍公子玩爛左
但係creamy 個ig bio仲寫住金剛crew

其實應該只係creamy同游學修不和，金剛crew有creamy份，可能游學修唔中意或者豪哥許腎費時大家尷尬所以開試當新，金剛crew名義上仲存在不過應該唔會再出片架啦

一熄鏡頭就扑緊嘢啦死毒撚 駛唔駛拍個vlog你睇

真心 係YOUTUBE見佢成日推介比我睇

點解可以咁X有錢

駁五刀

唔知喎，咁會唔會係同游學修唔啱
感覺上佢同豪哥哥應該幾fd

係囉，真係咁好搵咩

講時講 follow咗未先就快400k
Haters記住睇住嚟屌啦

10/10

樓上咩事
sunny和creamy咁黃都屌

呢度都見到你wor腳毛巴

製造氣氛啫
佢唔演嘅話成件事悶好多

近排專心操嘢
抖嗰陣就碌下連登

玲姐都唔錯，傻9咁幾好人

拍條片收5萬，你話呢？

利申：公司有搵過佢報價

佢地令我諗起十一哥

唔係同jackie反面咩

成班垃圾唔抵得人咪屌

算平啦
幾年前亞視暗星都開價10萬

佢係咪同Jackie炒咗其實
以前以為佢係同CapTV炒 但佢返嚟試當真就即係唔係啦

佢哋兩個原本有個Channel 去完個旅行突然冇晒Update

之前有條片sunny呃佢差出面百幾萬，creamy勁嬲但即刻係諗賣哂d野幫佢還錢，嗰一下對佢都有d改觀

冇記錯 Jackie有係Arm Channel答過
話大家唸法越黎越唔同

以為左邊嗰個係Sunny....

5萬其實算係差唔多

Creamy成日扮on9

我就係都係有睇依個 所以先咁講

見過真人矮到米五都唔知有冇...

隻手 好殘

我有份笑鳩佢兩個，同大丁一樣比小朋友睇，係我唔啱
自從612後完全改觀，加埋creamy唔只性格好，明顯令sunny 突破左個樽勁位，多左變化

Sunny自從識左佢個人越來越ON9

Nama cream都有打手

creamy版好qq

金剛crew一開台佢都有返嚟拍，反而jackie冇再喺呢個圈子蒲頭

肥左好多

尋日tvb台慶有幾多個星係多人識，反而youtuber知名度仲高

我記得有次去朋友到打機
佢細佬播緊條片
片入面有條女無化妝好撚樣衰
我忍唔住爆左一句條女咁撚樣衰都做到youtuber既
點知比佢細佬屌返轉頭話呢d先真
笑撚到我

果條女係邊個?唔知呢

好心唔好借刀招黑啦睇下你幾低手

好想知佢同JACKIE點解反面

中肯，同埋佢個人本身都唔係話特別崇尚名牌，大部份啲名牌嘢都係佢男朋友送俾佢。樓上有Ching 講咗，之前Sunny 整蠱佢話佢爭幾百萬街數，佢第一個反應係話買晒自己啲係名牌袋，話用環保袋都得，睇得出係真愛

靚就不至於但應該好撚有錢
小薯茄養咁多人先20幾萬訂
佢2丁友已經40萬訂

又自我宣傳

咩意思 啫係話樓主係sunny？

咪撚拎IU比

真人成隻公仔咁勁得意

我都想知
試當真搵左咁多女都冇creamy份

"其實應該只係creamy同游學修不和"
more

今集去骨場捽碟

跟arho搵多左錢人都靚左

其實我覺得廢青男女好睇d

哇屌 以前同過個柒頭sunny 一齊返工 日日扮病射波 又唔resign 累人累物

做戲咁做都有人信

咩公司？

你又知係做戲？你有證據？

似弱智

其實除咗個嘴之外其他位都幾靚

Youtuber公關策略
總之有鏡頭都不能盡信

OK我認我冇女朋友

有人信

你又信都幾撚on鳩

笑死
人講乜佢信乜，無d思考能力

拉

以前好鍾意睇佢2個D片

Apple store

唔弱智點會睇呀

若然佢度埋橋包production算抵用下嘛？
難得佢咁黃都仲咁多job,唔太介意佢賺view

假到爆喎Ching

撚就撚啦 能乜撚嘢? 以為講諧音就無咁粗皮?
成日能能能 我就真係勁撚扯火喇

你真係on撚9
有證據就拎出黎
咪撻低一句就扮無野

Sunny 係咪以前同ashly chan 拍拖嗰個?

知唔知咩叫誹謗？

講事實就唔係誹謗啦

agger
好作狀

要自己買咪慳sunny送既咪口講叫佢唔好曬錢
然後照單全收揹到成身名牌袋

有證據咪攞出嚟，我都想知

Mk妹

樣樣野都講證據 香港就唔會攪到今日咁啦 法律撚 誹謗 屌你老母就誹謗啦 講法律 學識奶共先講啦

佢哋出個啲衫褲帽真心唔識欣賞
成個設計都好核突 真係會著出街咩

講到好用心design 其實就係成身都係佢個嘜頭
你話好似polly設計個啲我都覺得正常

咁當然你話買嚟儲就無野好講
睇佢哋片好多𡃁仔幾百幾千咁走去買大個左會唔會後悔

其實連佢哋啲片我都覺得好悶 開場白好尷尬
係黃到金先keep住睇

發夢叫過佢

唔會啦，開 live 都有提 creamy ，話豪哥成日對 creamy 發惡

係

全部佢個嘜頭真係傻鳩先買，仲要應該支那製，仲話自己幾黃幾黃

樣衰係原罪
幾黃都無用

咁柒都話靚

崩牙不了

唔撚係啡嗎，佢咁既款都做得

咪撚聽人講兩句就信
連登9up冇後果

乜柒po都上熱門

拉